你班友原來仲分化緊黑警同消防

沉日行過呢到 有4架警車 4架消防車
有幾條友勁大聲咁LOOP「消防萬歲,黑警死全家」

唔知班黑警見到自己同消防黎呢到處理同一單野
但人地比人讚到飛起自己比人屌到仆街 有咩感受
真係過街老鼠黎

黑警死全家

角度問題影唔到哂

唔係分化
係講事實

事實黑警真係應該死全家

合理